請廣傳畀五毛睇

撚鳩五毛 你我有責

五毛同我入嚟

歡迎攞去用

呢堆字好似唔係第一次見喇喎

推

有時長d有時短d，有時用香港有時用港燦，睇得出個人好混亂

佢哋盡咗力㗎喇